[超短篇] USB插槽跟USB線的激烈互動

插槽已經多日沒有連接了，此刻的她已經不想再管是lighting線或是android充電線，又或者他能否提供快充服務，只要令現在這寂寞難耐的心情給予慰藉，把那儲存良耐的電流給予釋放就可以了。

終於她等到了一條lighting線正慢慢接近。她看清楚，怎麼這lighting線的前端是粉紅色的，顯然是個新手。

她想起上一次和那條黑色android充電線的互動，那種快充給予的暢快感覺，呀！單是想起心中已有一鼓激動。算了，反正自己都已經難以忍耐，還是快點連接吧！

連接後，怎麼跟自己的相性程度如此的高？難道這就次Apple官方認證-MFI的厲害之處嗎？

呀 ！呀！！不行了身上的電流有如洪水一般飛快流走……我已經不行了！

很快插槽身上的電流已經被取去，寂寞難耐的心情終於得以慰藉……

她又開始期待下一次連接的時間了……

磁能佐線

OK!期待下篇